唐朝一定係最垃圾既朝代

得個吹字

習氏皇朝

衲dee人之將死其言也善

隻狗扭親對腳我幫佢搽唐太宗活洛油一啲料都無